# Επιταχυντές και Ανιχνευτές στην Πυρηνική και Σωματιδιακή Φυσικη

### Διαλέξεις
Μέσω τηλεδιασκεψης πατώντας [εδώ](https://zoom.us/j/208535514) 

### Λίστα Διαλέξεων
- Μάθημα 1, 21-02-2020, Εισαγωγή, Ενεργός διατομή
- Μάθημα 2, 06-03-2020, Αλληλεπίδραση ακτινοβολίας με την ύλη
- Μάθημα 3, 20-03-2020, Μέτρηση ορμής, Ταυτοποίηση σωματιδίων
- Μάθημα 4, 03-04-2020, Σπινθηριστές
   - To pdf αρχείο με τις διαφάνειες του μαθήματος βρίσκεται εδώ: [Μάθημα4](https://drive.google.com/file/d/13HEJm4izoO23Eaddh6bxV4s-iviWufmu/view?usp=sharing)
- Μάθημα 5, 15-04-2020, Καλορίμετρα
   - To pdf αρχείο με τις διαφάνειες του μαθήματος βρίσκεται εδώ: [Μάθημα5](https://drive.google.com/file/d/1ntoVssukEGpoL24hy46dma_fZlUiRlpB/view?usp=sharing)
- Μάθημα 6, 24-04-2020, Ανιχνευτές αερίου Part 1
   - To pdf αρχείο με τις διαφάνειες του μαθήματος βρίσκεται εδώ: [Μάθημα6](https://drive.google.com/file/d/118ad1uvNu3c544WawrPcoRXz5oOfnR6K/view?usp=sharing)
- Μάθημα 7, 08-05-2020, Ανιχνευτές αερίου Part 2
   - To pdf αρχείο με τις διαφάνειες του μαθήματος βρίσκεται εδώ: [Μάθημα7](https://drive.google.com/file/d/1Y_GlOu2OOoiFvw3hoQPbokJY5Is_22iU/view?usp=sharing)
- Μάθημα 8, 15-05-2020, Ανιχνευτές ημιαγωγών
   - To pdf αρχείο με τις διαφάνειες του μαθήματος βρίσκεται εδώ: [Μάθημα8](https://drive.google.com/file/d/1dvOVbdTbS3aF8gws3SWZyEnPetJjg9Wx/view?usp=sharing)
- Μάθημα 9, 22-05-2020, Επιταχυντές Part 1
   - To pdf αρχείο με τις διαφάνειες του μαθήματος βρίσκεται εδώ: [Μάθημα9](https://drive.google.com/file/d/1NEcQcw3XKUZ8jfmAtw806tT0k_blviKM/view?usp=sharing)
- Μάθημα 10, 05-06-2020, Επιταχυντές Part 2
   - To pdf αρχείο με τις διαφάνειες του μαθήματος βρίσκεται εδώ: [Μάθημα10](https://drive.google.com/file/d/1X95g8JbKKwSQaTP6ayIEan5q88YU-7pD/view?usp=sharing)
   - Το βίντεο του μαθήματος βρίσκεται εδώ: [Ηχητικό](https://drive.google.com/file/d/136KVtRuu27DFL6Hpd6G075KxoB1As-aG/view?usp=sharing)


### Ασκήσεις
- Πρώτο σετ ασκήσεων εδώ: [Ασκήσεις-1](https://drive.google.com/file/d/1Oe8HV9YjvKdGBz86uKGLGiYqhGo8_AWz/view?usp=sharing)
- Δεύτερο σετ ασκήσεων εδώ: [Ασκήσεις-2](https://drive.google.com/file/d/1AfvmTzwAJznT0CTetUz6AbGFM_Wc7ZC4/view?usp=sharing)
- Τρίτο σετ ασκήσεων εδώ: [Ασκήσεις-3](https://drive.google.com/file/d/18zVZLUYWlTg4OYvInwe6bSSErL1Wfz2p/view?usp=sharing)

### "Forum" μαθήματος
Γράψε ο,τιδήποτε θέλεις να ρωτήσεις ή να μοιραστείς σχετικά με το μάθημα στο Google doc εδώ: [Forum](https://docs.google.com/document/d/14C4TKSp-cUJsYImfG4Wfqut04bYyNpYwgKc6n-fmnco/edit?usp=sharing)

